今日新聞睇到抽抽出席喪禮喊成咁，真係有d心噏😩

😩

今日係佢 秀英同yoona?

少咁個sp,當然傷心

1:50😩

佢地唔係合作過咩？

拍番套未亡人系列

泰妍同佢都冇關係 樓上盲反

其實抽抽係咪大陸用語 抽嘜春

好想用我條巨龍安慰佢

其實會唔會係韓文

啲關係好複習

前日見到孝淵同rv，wendy頭髮染左紅

好似有人貼過有首歌佢地合唱喎

彩娟尋晚都有去拜佢，唔知佢地又係咪識

btw諗上年見過佢，因為去kcon 紅地毯嗰陣佢地有出黎

聽講佢好似23號仲要開隻聖誕碟既con，唔知會唔會有影響呢

取消/改期好過啦
太開心又比人鬧
唔開心唱慘歌/提件事又話破壞節日氣氛 清費鍾碩
咁不如取消咗佢算 同公司個處理方法就更加敏感

可唔可以唔再擺少時出公海呢？有心係米粉絲自然會知，唔洗你放出公海

驚佢亂諗多

屌你貼少時都屌
咁撚惡嘅咩

如果冇得退錢又會俾人鬧
我諗點做都會俾人鬧😑

我上面貼嗰d全部新聞網同新聞媒體youtube，今日先發佈

唔明咩出公海喎，定一早有人貼左？

ps新聞網既野全部公開，你驚俾邊個睇到

毒撚到

笑撚死

唔知以為幾條女係佢老死
毒撚到仆街

落去陪佢啦 仆街

佢咪有名你叫囉😑

17號嗰日就係聖誕碟fansign，如果遲d先搞可能會取消左

少女時代又唔係有寶 反韓撚識唔識佢都未知 係fans 毒定係成班泡撚都毒

Yeri 原來同鐘鉉咁熟

開post要你批准?

泰妍=佛地魔 唔提得

講。還。講

邊撚個抽抽

你唔撚好柒啦，浸柒味真係由心而發

唔知當佢係細妹定gf

抽咩抽啊
隻抽啊

所以yeri今早就可以企到咁前？

你仆街哼 以後日日都有少時po

個粉字好難打咩?
火竹4

條女好撚仆街,掩住嘴係度偷笑

泰妍前排先車到人 咁就想洗底